想問各連登大神呢種係乜蟲？

尋日已經為左佢地，搬開d野噴殺蟲水
呀，屌你老母，今朝又見佢出黎搞搞震
想問下呢種蟲叫咩名？點先可以趕盡殺絕？

衣蛾

衣蛾，抽濕 吸塵 通風，就會消失

應該係你個環境太潮濕

你打開你床下底或者衣櫃應該會有好多好似呢啲咁嘅嘢吊住喺度

你上網搵吓有啲粉可以開水噴噴完之後一星期就冇晒

大神

鄭月蛾

買DE粉 有隻係溝水噴既
好撚堅

好old school

阿米巴變形蟲

多謝樓上各位巴打